律師信真的不一定實體

第一、律師樓出信有好多種，而律師行一定傾向出信用實體。但係我地都唔知連仔實質收到啲咩，究竟係律師樓寫，定係普通人求其quote幾句野就當出warning? 呢個要問連仔

第二、如果純粹係普通warning 又真係唔一定要實體 。除非係講緊pre-action ， 或者其他要serve/ file 既野先一定要實體。

第三、我唔知lihkg註冊公司係咩啦，但係如果唔同既話真係唔係可以當lihkg 同lihk 兩者一樣架喎，假設你亂寄實體信告連登，連仔可能會收到，但係法庭都唔會承應有效架喎（好似係）

歡迎討論

真心，係有都見到高登人有心攪事刷存在感
根本應該冷處理D小學雞就得

連仔真係被人告而想大家幫手可以出聲
但絕對唔係大家不停跟住班小學雞高登仔，被佢地耍咁~

WHO CARES 律師信係咪EMAIL，佢QUOTE D野係咪連仔講
我地要一個不受五毛污染既論壇，而唔係一班五毛熱狗傻佬滿滿既高登

補充小小
律師唔係偵探，唔好諗住得個app名或者域名就查到邊個係持有人。依Ｄ通常IT狗重熟過律師。全香港無得幾多間律師樓有IT Department。

再補充，係律師界黎講好多律師都係科技盲

譚仔同譚仔三哥都唔同公司啦

Australia Govt:

就算要做都唔會搵自己個it department做啦

LIHKG 個公開聯絡方式得email的話
咁出email 律師信有乜問題？

其實 attach PDF 有咩問題 。。。
我公司都收過實體再加 email attach 返個 PDF 。。

用email出律師信係無問題，只係班人未見過覺得荒謬
用email出唔係將內容打係email到，通常係整左封實體信後scan左佢之後作為email既附件咁出

班高登打手根本借題發揮
同五毛一樣都係撩交嗌